{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000027",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026296?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 호암산장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 - ご予約の際に人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 - 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 - 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 - ペンション以外のペット連れの場合、入室が拒否される場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。 - 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいており、その理由による払い戻しはできません。 - 入室、退室時間を遵守してください。 - 客室及び周辺施設の利用時の毀損、紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 - 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 - 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 - 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 - リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 - ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなります。 - 客室テラスでバーベキューをご利用いただけます。 炭とグリルは追加料金が発生します。 - メゾネットタイプの客室では、児童と乳児が同伴する際の安全に注意する必要があります。 - 一軒家の客室は、家族や友人と一緒に幸せを見つけるのに適しています。 - すべての客室でIPTVとWi-Fiを利用できます。 - ペンションの近くに売店とコンビニがあります。 - 駐車が可能であり、駐車可能なスペースがあります。 - ペンションのすぐ前に夏の水遊びに良い渓谷があります。 - ペンションでは釣り体験と民俗ソリ体験ができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際に人数が追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外のペット連れの場合、入室が拒否される場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいており、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はありますか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損、紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや酒の飲みすぎ、歌を歌うことはできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の誤表示についてはどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用できますか？",
            "answer": "客室テラスでバーベキューをご利用いただけます。 炭とグリルは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室で注意すべきことはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では、児童と乳児が同伴する際の安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室はどんな用途に適していますか？",
            "answer": "一軒家の客室は、家族や友人と一緒に幸せを見つけるのに適しています。"
        },
        {
            "question": "どの客室でIPTVとWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "すべての客室でIPTVとWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くに売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "ペンションの近くに売店とコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車が可能であり、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには渓谷がありますか？",
            "answer": "ペンションのすぐ前に夏の水遊びに良い渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "どんな体験ができますか？",
            "answer": "ペンションでは釣り体験と民俗ソリ体験ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 616,
        "QA": 860
    }
}